%@Dif:3
Trace un triangle $ABC$ isocèle en $B$ tel que
$\widehat{ABC}=70$\degres\ et $BC=6$~cm. La hauteur issue de $B$ coupe
la droite $(AC)$ en $H$ et $K$ est le pied de la hauteur issue de
$C$. Soit $E$ le point d'intersection des droites $(BH)$ et $(CK)$.
\begin{myenumerate}
\item Fais une figure
\item Calcule les angles $\widehat{BCA}$, $\widehat{BAC}$,
$\widehat{HBC}$, $\widehat{ACK}$ et $\widehat{HEC}$.
\item Prouve que la droite $(BH)$ est la bissectrice de l'angle
$\widehat{ABC}$.
\end{myenumerate}